推一推高登一句野

如果你揮棍打人叫「最低武力」，點解人哋揮棍打你會叫「生命受威脅」？

可以用落文宣

記者問呢題

警方承認一直用緊致命武力 ！！

推